真心覺得男人老狗就唔好入去女人賣bar 嘅鋪頭

每次老婆叫埋我入去我都一定唔制，自己唔自在之餘又會影響人地買野！
但總有啲男人入去揀埋一份咁狗樣